係電影行做緊 你問我答

入左行一年左右.好奇大家會點睇電影業工作者